%@Auteur: Victor-Emmanuel Dubau\par
Une expression peut avoir plusieurs écritures. Entourer l'expression ou les expressions égale(s) à celle de la première colonne.
\[\begin{array}{|c||c|c|c|c|c|}
\hline
2a+2b&2(a+b)&2a+b&a+b+a+b&a+2b+a&4(a+b)\\
\hline
\hline
2\times3a&2+3a&(2\times3)a&6a&5a&3+3a\\
\hline
\end{array}\]